覺唔覺今年會有好多食完盆菜之後食物中毒嘅群組？

禁晚市堂食，搞到周街都賣緊盆菜

食物中毒加武肺